真係唔明 點解連表態支持港獨都唔敢

依家唔係叫你聽朝就拎把槍射9解放軍
叫你表個態咋

光復香港 時代革命叫左幾個月
點知連最簡單個理念都唔支持

成日話獨派冇藍圖獨立唔可行
緊係啦 由頭都尾冇人支持 支源咁少可以做到幾多野？
係咪諗住等人餵埋你呀？
等等等等到聽日落維園鳩叫下口號就獨立到既話先肯出黎撐呀？
香港人可唔可以唔好咁投機呀？加泰集會又係咁。

( Show Blocked User - 書面與達人 )

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

華人基因 你叫我用口反下政策可以 叫我反政權 不了 明天仲要返工

到底有冇人講下點解當初叫光復香港 時代革命
既然唔支持港獨

我諗gphone係真心唔支持港獨嘅

樓主同選舉主任有咩分別

呢句嘢本來就唔係港獨

搞掂咗五大訴求再講其他嘢ok？

= 溝女唔敢認想做愛

搞左好多年港獨既師兄都有共識
暫時唔會高調叫港獨
樓主你邊位

呢d咪政治囉

後生仔既世界一腔熱血，好純粹既動機

但現實世界就係好多現實考慮

但佢無明確反對 將呢個選項留空 令人無限聯想 係特區法律下 你無明確反對分裂國家主權 唔使諗入閘 呢個就係政治現實

當初梁天琦背後個意思你自己心知肚明啦

你係咪搞錯咩，點睇句口號都唔見到獨立

你個垃圾p牌仔掉番轉係到屈毛

又開始有風向話唔獨立不如唔好抗爭，手足自己睇路

梁天埼講哩個口號嚟參占，都唔係指港獨

樓主五毛又想吹風破壞國際戰線

又屈毛
加泰集會屈完一次
潛幾日水又屈

想同條女上牀 =/= 同佢講我想同妳上牀

想升職加人工 =/= 要同老細講想升職加人工

Gphone 係真心 一國兩制 高度自治派

假膠明顯少少
一陣有真心信撚左你

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

講真 基本嘅都已經爭取緊抗爭緊 一層一層離 可行性個啲唔講住啦 要慢慢推上去嘅 中共唔冧都好難真係獨立到

唔港獨 不如移民好過啦

唔反抗 繼續做中國人 做奴隸呀

藍絲都講 真係唔明 除低口罩 比人映到都唔敢 叫你表個態姐

（唔關表態事，做乜要做野比對家佔領有利位置？ 講左獨立對件事有乜幫助？）

同理亦可認用係所有野到
想普選 唔等於要講明我要真普選
反送中 唔等於要講到明
問題係集體運動唔講明點合作點做？

同女上床根本錯誤類比

我有無屈你，連登仔有眼睇嘅，你講嘅嘢為咩，自己知啦。

利申： 無參與加泰集會，但唔覺得加泰集會有問題。有啲嘢唔支持，唔一定反對。有能力嘅人應該主動幫助其他人，無能力嘅人就自己諗吓出唔出手。我只係覺得如果香港今日太平盛世，我哋都應該為各地民主抗爭出一分力。正如今日香港處於抗爭之中，我會將人力物力先放喺香港人身上，唔係捐錢俾非洲兒童。

而家政府同中共既方法就係打擊港獨
點打擊？
屈曬所有人港獨
然後香港人就自已製造恐怖
唔敢講獨立
只要一日唔獨立
大陸就可以繼續用滲透手法對付香港

連台灣獨立國家都俾大陸滲透曬
就拎撚住個自治打飛機？

潛龍

我都覺

就當你唔係屈毛黨
問題係中共係咁打壓港獨
佢既手段係不停講 不停抹黑 等你班友自己都唔敢講
點解？因為知你地既logic 就係
中國講咩就反 中國反咩就撐
結果咪變左反加泰集會囉

唔等於要 = /= 一定不要
想普選不一定要講明普選
但講明 比 唔講明 更有利爭取普選時
就講明
如此類推

閣下同其他人叫人講明各種激烈立場既理據
90%都唔係因為講咗對件事有冇利
而係為啖氣
‘唔係唔敢講呀’
或不相干
‘唔做到乜乜就做乜都冇用’
（媾女上唔到床就嘥氣
所以要同條女講我想扑妳？？？）

繼續自已綁死自己啦

中曬敵人圈套仲係到捉鬼

跟大隊囉，同埋到今日都係後生叫嘅多
中年都唔敢講革命

做咩又出咁多個post講港獨
你要講咪講，但講完無人和應唔好屌人唔撐
只係表示大眾民意仲未接受
明明唔接受應該默默再去做思想教育叫人企過你果邊，你班友就日屌夜屌屌人抗爭就要by你果套

唔係有冇利
依家講係行出第一步
而香港獨立係唯一出路
靠普選只係等死
你睇台灣韓國瑜

紅色資本滲透曬全球
而家趁大陸內憂外患
討論係最佳時機

默默做緊啦
幾時有屌過人
每次開post從來只有俾人屈係五毛 帶風向

連登太多政黨打手 好易帶風向 根本表態支持港獨無問題

去到呢個地步 無先可怕 香港人自我壓抑 去接受一國假兩制 明知唔work 都唔敢反

令好多覺醒左嘅人 一心向獨立方向抗爭 嘅人 卻步 甚至

放棄抗爭 如果用條命去抗爭 都係無改變 仲做黎做乜？

目的係同條女上床 唔等於 要同條女講要上床

冇人規定 媾女上床行動既第一步 一定要同佢講我想屌你

目的係x 不能推論出 明確講想x 係正確做法

與虎謀皮仲要跟住人地個rule玩

梁天琦：我好想講呢句，但係唔講得

人地唔直接用港獨，係因為要參選，驚DQ
你唔知頭唔知道話唔係港獨

革命，乜野係革命？
就係由體制外推翻政權嘅行動

話唔係港獨記住嗌時代改革

表態支持會比位中共入
緊係有問題
唔該做d有內涵既野
講港獨口號有燃用

自我奄割
明明最憎大陸人
潛意識覺得兩個民族 兩個母家 兩個語言
根本唔係自己人
另一方面又要依靠自己最憎既人施捨所謂自治

你又岀黎柒？

好啦 咁唔團結一班人出黎 講又唔講得
咁仲可以做咩？
繼續等呀？
傾又冇人傾

朋友，我對加泰嘅論點同對港獨嘅諗法係一樣嘅。我只係諗做唔做得到，唔係應唔應該做。

可能我太現實主義都未定，我係覺得爭取民主係有廣泛同實質嘅香港人支持，加上有美國助力。成件事都比起之前嘅情況有更大嘅bargaining power。如果今日同雨傘時候一樣，大部分人都莫不關心，我都唔會覺得有必要繼續打爭。

同樣地，對加泰集會一樣，我都係諗贏面多過應唔應該做。因為現實就現實，如果你真心想知點解咁多人唔認同港獨，我嘅觀點係條件唔成熟。

但我想提出嘅唔係點解唔支持港獨，而係點解有人要用讉責嘅態度去話人唔支持港獨。200萬人上街，我相信唔係因為要獨立，而係想爭取民主，真正嘅高度自治。

希望到時機成熟，自然會有更多人相信獨立，包括我。但依家最需要係專心爭取五大訴求，否則唔好講獨立，香港人入哂集中營都唔定。

會比位中共入

日日有行動post

獨立同五大訴求有咩衝突？

最簡單一個運動最首要 係集合人
而家溝女 頂盡一男一女既互動 唔知你點舉到呢個比喻
如果你個比喻係
而家係地鐵 準備要dup 7 個黑警 但唔可以俾人知我地準備dup 9佢
都好少少

係咪電話隨機
全部抽中泛民支持者？
(即係林鄭對話會嗰班)

連登仔驚俾人屈毛 驚得罪Solomon

就算到中共出兵 佢地都唔敢表態支持

對於港獨我冇立場
但絕對支持港獨係可以討論嘅未來方向

比位中共入
今日今日做緊邊樣野唔係比位人入
裝修 火魔法 勇武

你咁既說話都講得出

你一日唔講 美國見冇人講咪唔支持囉

點解中共咁落力係咁屈人港獨？
就係將呢兩個字變佛地魔
等你班友講都唔敢講
結果死左咁多手足
女既俾人非禮姦殺
拉左二千個
結果爭取個假普選番黎

請尊重民主民意

傻9

支持港獨但唔會喺呢一刻爭取港獨，因為成功機會太低，集中返五大訴求保持返自身先

你以為殺晒3萬隻狗就可以港獨咩？ 後面仲有200萬解放軍。 連美國都唔撐你，係咪想用磚掟到成個共產黨倒台再支爆？

鄧小平都教落要韜光養晦，條件唔成熟講出黎咪箋俾人攞黎做靶。

談判從來需要讓步位
五大訴求咁樣提出其實佢冇可能俾你
除非佢唔掂要屈服
人地唔掂仲唔講等幾時講

準備都要好多時間
唔係今日講完出年就做到

唔好得罪邊個邊個，咁做順民算啦

啲人如果知
就唔會一日到黑
loop獄中家書: 不要被仇恨蒙蔽
人哋明明仲有講過: 無底線抗爭

但現實香港人 接受到勇武
不過係有底線 有條件地接受
成鳩日問xxxx割唔割
xxxxx係鬼做

哩個唔係比喻
係邏輯問題

如果從歷史眼光
即係咁，港共喺香港既組織都係叫工聯會，加幾份報紙
而唔撚係叫推番英殖會
獨立會

咩都唔洗講

有冇獨派可以講吓唔消滅共產黨點樣獨立
台灣有武器有軍隊有戰機都獨立唔到

無啦啦突然一堆POST出來講港獨
大家知咩事

不推文

所以？
論點？
人身攻擊對我無用
亦唔會幫你增加論據及說服力
只會反映一樣野：
閣下詞窮

我確信，光復香港，時代革命前非港獨！

你呢個思維同共狗又有乜分別？

咪玩啦 人地係思想到做曬統戰
當時已經不斷抹黑港英
地下武裝革命組織就一定唔會打正旗號
Media 要做滲透亦唔會打正企號
但係思想工作到就唔需要自我奄割

Btw 你無啦啦又講logic
唔知你係咪讀過logic
但你下面講既野同logic完全唔關事
完全唔係一個論證黎

人地係獨立國家

P牌仔你推一世都推唔到啦

香港人身份認同 vs 中國人身份認同 個區隔仲未夠壁壘分明

比較多人：支持支共國治下，香港高度自治（永續基本法，河水不犯井水）：我係支共國治下香港人

最少人：支持香港獨立：我係香港民族，係華人、中國人，但唔係支共國人

例如二戰前後，歐洲斯拉夫人血統，都因為唔同地區、文化，成立左唔同既nation states民族國

你自己論據根本完全冇logic support

點解唔講 因為唔想囉 咁簡單
想既一早 大把人講啦

大多數唔想 你點迫人做呀

當香港民族意識抬頭
出現香港國歌
中國就係咁吹風屈港獨
目的係咩
顯然而見
打擊港獨
從來中共春袋係港獨

因為唔想得個講字，但做又冇能力住，你有軍隊？

我唔撚支持 呀
收皮啦撚屌

又想分化手足

咁唔好再光復香港 時代革命啦
曲解完原句 俾假希望人以為香港人終完覺醒

台灣都唔會講係台獨啦 背後做既野一樣咪得

又屈分化屈五毛
我係前面多撚過你啦

而家d人上得連登多反而 反港獨

我d朋友唔係住香港 反而支持獨立

我老母最近都變左獨派

大佬呀 22年了 仲信中共？ 除左食政治飯果班 要繼續支持一國兩制之外

成功左可以脫中 可以堂堂正正做個香港人而唔係中共香港人

而家爭取 自治 成功最多比你自治一排

之後咪新彊式自治lor

今次係香港最後機會 之後唔會再有咁多人出黎反

因為已經 被中國⋯

講衰啲 光復香港 時代革命呢8個字已經比人騎劫左 本身天崎係指港獨 是但睇返16新東補選辯論就知

梁天崎遲啲出返黎都唔知點面對， 一堆人嗌呢句口號但唔support佢嘅政治理念

收爹啦，用個腦諗下點贏啦

得把口有用？

五毛

如果你話講完會dq 你身份趕你出境/拉左你
影響你抗爭
Ok
咁緊係唔講
而家有冇人會dq你地呀
梁天琦唯左參選先屈就下講光復香港 時代革命
你地又要參選呀

這個人理解方式都唔同

如果你要港獨

你可以文宣

以後叫香港獨立 反共革命

睇下幾多人跟

呢樣真
帶風向帶得好明顯

我就係用個腦
以家係你地唔撚用過路
淨係識睇風向
仲掉轉槍頭話番做野既手足五毛
你自己諗下
勇武從來冇割過和理非
永遠和理非割前線

5年前梁天琦俾人屌港獨
而家俾人推番上神台
結果點 撐港獨咪俾人屈五毛

學番11樓咁講
現實世界就係好多現實考慮
你覺得唔代表係 可以好多解釋

風向你自己睇呢兩個月風向
你自己諗下點解港共土共要係咁講港獨

因為美國講到明唔支持

梁天琦自己都話係既時候
仲有人可以偷左佢句野
拎黎屌鳩港獨
好撚野

而家對家扣緊帽子
靜靜地先，得唔得？

而家解放軍出嚟 你咪又係返屋企訓
又諗住國際會幫你打埋呀？

你係有咁熱誠嘅 就唔該轉喺地下做嘢搵同路人 搵武裝乜都好
如果唔係係度講一世 嗌一世 繼續係屋企打機 一世都唔會有改變

講到口臭
咁你知唔知點解要扣帽子？
目的就係令你地唔敢講

而家係中曬計呀 仲靜靜地

你覺得明刀明槍 中共仲可以做d咩
你認為佢真係會解放軍清場？

佢手段係：靠嚇+扣帽子+係網上散播失敗主義+帶風向

仲未睇清佢目的？

繼續幫你做埋就最好

佢有話哩句野指港獨？source?

Wiki:

「光復香港，時代革命」最早是由香港本土派活動人士梁天琦所提出的社會運動口號[3]。梁天琦長期主張香港獨立運動和本土自決[4]，認為香港是一個國家、香港人屬於同一個群體，並希望能夠凝聚香港人的「內在力量」[3]。原本梁天琦在宣佈參加香港立法會新東界地方選區補選的記者會上，新聞稿提出的選舉口號是「知行合一，世代革新」[5]。不過梁天琦等人認為這個口號無法吸引到選民投票，立場部分亦不夠鮮明，因而在2016年1月底構思新的選舉口號[5]。

光復一詞可追溯至辛亥革命時之光復會，以及國共戰爭後中華民國政府力求光復大陸[6]。而用在香港本土運動最早是2012年光復上水站。本土民主前線成立初期最廣為人們所熟悉的活動，是在2015年主張反對香港境內水貨客，並在新界屯門、沙田、元朗、上水等地區發起「光復行動」[5][7]。因此選舉口號中便使用「光復」一詞，提醒選民本土民主前線是藉由街頭抗爭，爭取香港人應有權利的抗爭者[5][7]。而雖然該次補選位在新界東選區，由於「光復新東」的用法並不順口，最後更改為較順口的「光復香港」[5]。口號後半部份則是由原本的「世代革新」改進而成，並以「革命」一詞呼應本土民主前線的政治理念與組織定位[5]。

在「時代革命」或「世代革命」的用詞選擇上，梁天琦最後決定以「時代革命」作為選舉口號，以強調革新與改變是不同年齡者都可以參與的行動[5]，其只需要人們相信且擁抱自由，所以不會是「世代之爭」[8]。他還指出，只要相信自由便能夠擁抱新的時代，並且應該去爭取、掌握命運[9]。

支持

一講到呢到永遠冇人應我
定其實一直應我既都係收緊錢

你邊位師兄呀咁？我都想知喎

都係果句
真係想港獨就唔好講港獨

預左黃絲自己都將港獨變成禁忌
等中共無藉口 怕比位人入
如果係策略我覺得無問題
慘在好多真心膠話唔想獨立

有啲人係要講到出口，可能嗌多句口號爽啲
其實港唔港獨對而家做緊嘅嘢都冇分別，而家目標都係推翻林鄭政權
但係分別就係美國佬唔支持，咁貪一時口快嘅作用係咩呢

支爆果日先講得

講你先可以散播思想 尤其未有一個普遍共識之前
做吓做吓忽然獨立到呢種可能

咩都唔講
用念力聯絡呀

根本說係真心膠中計
仲係到扮戰略

唔知講時開始連中共面識都要抬頭

見親呢啲都好想笑，十足十啲追名牌但係對個牌子嘅理念同歷史完全冇了解嘅跟風狗
光復香港 時代革命只係另一個潮牌

我冇錢收

講完自己有冇笑

因為講獨係冇撚意義，你做到人地自己承認你，而且外國up極都係講完全支持和理非，冇可能有人明撐勇武，正如冇可能有任何政治人物明撐港獨，你口講停手你其實係可以繼續鶳㗎，貪口爽係冇撚用

我個美國朋友話好支持喎，你邊個美國佬唔支持？

依家唔支持港獨又得罪你？？

你自己心知肚明啦

你唔支持咪唔好支持
以後都咪撚支持

你朋友邊位？可唔可以賣啲軍火比香港？

四個月，獨派討論區變咗做泛民討論區

有冇諗過真係少人支持？上少d連登啦

一味屌人唔企你果邊 點解用呢d時間吸納支持者

講真我地追求自由都好 始終都係中國人

true

講到叫兩下港獨唔係用口咁，
有啲嘢地下運作比較好，
槍打出頭鳥。

原來而家講下要買埋軍火
唔知加泰果邊係咪同軍火商deal 曬

咁樣道果真相話俾人知中計係屌人？

引人講比大陸名正言順開波咁on9?

有人係做到嘢出嚟比人睇嘅 比人睇到有機會贏嘅
唔洗你係度鳩up 都大撚把人支持 出錢啦

現實就係咁

咪撚on9
大陸要開你波
唔需要名正言順
佢點都可以屈到你

咁咪EQ低囉
溝女day 3就講要屌佢
個失敗率係高過煲到成功

我唔係搵緊funding
我只係搵緊一齊抗爭既手足

支持五大訴求都要靜靜地
實現五大訴求之後就可以講

「溝女day 3就講要屌佢
個失敗率係高過煲到成功」

點解要港獨

民主未有提港獨做乜鳩

問你就答啦

咪撚再講溝女論啦好冇
完全九唔搭八
革命唔係溝女咁玩泥沙

你都識啦 , 係人都知係想做愛 , 但你一開波就講 99% 無下文

港獨囝可唔可以醒少少

五大個level係話有feel想一齊
用下腦

駁唔到添

where 有feel

我係直線屌緊你區泥埋啲冇撚用嘅嘢，講出口百害而無一利，你慳噃佢繼續做仲好啦

同埋而家唔係為啖氣講
你可唔可以攪清楚

講緊中國希望打擊港獨言論
愈少人講愈好

點打壓？
靠屈港獨，不停煲，等d人淆

自己認真諗完再覆

五大訴求呀

因為根本唔支持

咪屈人敢唔敢 唔想就唔想 你要獨自己同你班偽獨撚圍爐 又亂帶風向 拉

心知就得啦on9

唉

你班中心膠永遠唔聽人講

中左計都唔知

獨立咪有

屌票論

唔洗懷疑，係冇

點解説服唔到其他人接受港獨？

唉

問題呢個唔係冇撚用
一日未有共識，一日都好難做咩

依家做極頂盡係裝修咋明唔明

請善用不推文回覆

大把人連表達自己立場都驚

咁加泰成功咗未

拉

分化撚，唔割呀，吹咩

五大訴求缺一不可
解散警隊刻不容緩

一齊出嚟嗌口號

獨立就係要打杖
要勇武就出前線搵 私下搵
懶嘅一係你留tg 叫人搵你囉 最直接

中華民國同美國都成功左

冇主見既連登仔睇清楚
咩人帶緊風向
咩人反緊港獨

就係陳雲班共碟攪死緊場運動 仲未知
仲掉轉槍頭屌番前線
你好唔撚好意思

突然有幾個post叫人出聲講港獨，又想引戰

諗咁耐先有呢個主題引人嘈

今日香港，明日台灣

睇清楚 入黎屈9我五毛既 十個有九個都p牌仔
你地仲係唔醒我都冇法

先民主 再公投唔撚得嘅

梁天琦獨派
比你吹到話唔係港獨

呼籲支持港獨的留言比當局睇

又一個p牌仔

人係
口號唔係

要撐港獨先有主見？ 基本邏輯都未整理好
係有人貼左個調查結果 跟住你班天才用你地既獨立統計知識自我催眠 怕唔怕人笑你無讀書 仲要讀埋人心話人唔夠敢膽講港獨 你貼陳雲比我咩意思？

獨特*

話你陳雲走狗
事實所謂加泰勾結中共 冇證據支持
得西班牙大公報文匯報

仲同我講邏輯
第一步核實資料來源真確性 你都未撚做到

點樣先民主？

哇咁你都講得岀口

The first rule of Fight Club is: You do not talk about _______.

一睇就知你份人有凝聚力啦，加油呀

咁撚多p牌仔彈出黎 自己諗

中共做既係打壓香港人真正討論獨立既空間同思想
從源頭打壓
散播失敗主義
等香港人慢慢放棄

而家基本上得中共講最多港獨

普通人就算上網講都有堆p牌仔不斷分化 企圖利用港獨直接否定我講既野
你見p牌仔全部一句 引戰狗 分化撚 拉得
直接唔俾人討論
正正係中共慣用手法

香港人 清醒少少

冇意義回覆 企圖挑釁 中共慣用手法

香港獨立 唯一出路

我同你講邏輯 你屈我陳雲走狗 兩件事狗唔塔八 你都幾好笑

唔好意思 你自己屈我帶風向先
我第一個回覆直接用圖片及你過往言論證明你係陳雲派
你之後先再講乜春logic
攪清楚次序
9唔搭8既係你

我係獨立派sor 我唔會騎劫場運動 但啲人成日用國際線 好撚煩 美國個邊真係幫你實現埋五大訴求？
612阻二讀係勇武
71衝立法會阻止所有議程運作係勇武
依家成個世界關注都係因為勇武
BTW 112 維園見

都唔知你地兩邊做乜鳩

一邊就好似harry potter唔講得佛地魔咁
喺度自我審查
講真你唔講港獨中共仲忌憚啦
騎牆曖曖昧昧 獨裁者最撚憎

另一邊就責怪點解其他人唔支持港獨
怪其他人思想落後 恨鐵不成鋼

屌你地 自己想講咪講
唔撚講咪唔撚講囉
唔通你地真係有影響力咩
宇宙一粒塵黎乍
每次諗起下低幅圖
已經唔撚想再拗啦
兩千人比人拉左喇
仲路線之爭爭你老母閪咩

唔係 繼續講解
難得 "光復香港 時代革命"
終於入屋

你都知我地只係恨鐵不成鋼
佢地直頭叫我地死全家呀

明明係離婚
你班人仲可以掉轉頭講溝女講結婚
你而家係咪要溝中共 同中國結婚呀

又港乜撚獨
五大訴求呢？
追究警暴呢？
解散警隊呢？
乜都贏唔到講乜港獨

扮睇唔到

因為驚付出 驚輸
但勝利正正係留俾肯不顧一切後果而不斷抗爭嘅手足

連屌國家主席老母都唔敢嘅人搞革命
笑料

原來係溝緊中共

你要獨咪獨囉，你做到個勢出黎，請到支軍隊，可以同中共打仗嘅，就一定有人跟機

現階段跟本好多人都知道未係時機，你就串人，話人地唔敢，講到自己好似好有勇氣咁，但又要拉埋人落水，你要搞咪自己開個遊行集會宣傳囉，又冇人阻止你